女友就生日，但係我...

是咁的，咁多位連登大佬
我女朋友就生日
但係小弟有小小排便既問題
所以要join 個健康program 為期21日
因為咁，所以搞到女友生日嗰日冇得同佢一齊進食，只有佢一個人食
依家女友因為咁有D不快，因為冇得一齊同時食，我要on居居齋望住
點算好？

屙番大督屎俾你條女嘆

我代你去 最多酒店錢我比

我真心問架real , 不過，佢應該都有啲興趣嘅

唔係咁好掛，始終佢需要既係大巨龍而唔係小幼蟲

瞓啦，柒頭。有乜嘢要21日節食呀？介紹返呀唔該

小小排便問題要21日program?
點解睇落似俾人昆嗰啲

擺明弱智上連登。聽日出 po 會問如何可以在被昆的情況吓拿回學費之類

係一個我家Maria 介紹既program , 主要淨食菜（白烚）（冇調味），以及水果，但係其他包括肉，任何甜食，都唔可以食，所以如果切蛋糕，我可以負責切不過唔可以有份食，呢個都係女友address 過既concern

唔洗錢既program

好難答，答到應該可以攞到下年諾貝爾和平獎

你都有女朋友，我覺得呢個世界原來還有大把希望，多謝

Pish

幫你女友安排多個 programme做生日禮物。

既健康又環保